統計大家行緊幾多 L/100km

順便講下 乜車幾多cc

我就c200 w205

可能住喺市區, 行成10L/100 km

vellfire 3.5 10.2/100km
70% highway

Corolla 141
13.8km/L

半highway 半市區

Fiesta 1.4
9L/100km
50/50 urban/highway

C200K W204 9L/100km
Stonic 7.3L/100KM

70% highway

10L/100km
KIA Sportage NA2.0 ~ 60city/ 40Highway

8~9000cc 商用車
50L/100km

20L/100km

F Pace 35T 港島過九龍日日塞紅隧
12.2L/100KM

留名等睇Teslun 0L/100km

Elantra
1600cc
8L/100KM
50/50 highway city

a4 avant 30tfsi 9.7L/100km

40L/100km

3.5黎講 好撚靚

150cc 26 參與下

Jetta 2.0 5L/100kms 80%公路

STI
10.6L/100km

12L左右，唔太識計
E92 335i

E90 330i
顯示13.7L/100km
係咪唔正常

摩拎4.7

好唔正常喎師兄，有冇換偈油個d

W245 B200
8L/100km
半市區半highway

Freed 2018 15.4km/L 大約6.5L/100Km
30 屯公 50%老龍觀纜將隧 20% 市區

Is250

2500cc 9.4L/100km
8成高速

gla
13.1L/100km

VW Passat CC 2012
7成highway
13.9Km/L or
7.2L/100KM

B8.5 a4
Highway 6- 8L/ 100km
Urban 9.3- 13L/ 100km

Mini Cooper 1.6 MT 6.5L/100km

18L/100Km
BMW X6 35i 3.0 twinturbo
60%市區
長開sport mode

E82 125i 大腳 8成市區
13.0L/100km

ching 呢個咩app 黎

9-10

550gt 13 L/100 km

996 carrera
22L/100km

Forester XT 11.9L/100km, 80% urban

Accord 2.4
11L/100km
50% urban 50% highway

依加行左6000km倒
冇漏油冇著燈

Ching 咩呔軨？

下下大腳?

F20 果套18 Bridgestone S001 runflat

Golf GT 11
$8.1/L
60% highway

打錯
8.1L/100km

2016 Vito 116 長陣
Highway 6.4L/100km
市區 8.3L/100km

X4 28i
16L/100km
好撚貴

間唔中先大但用19 255

咁可能我19 255問題

Iknow99 愛車助手
台灣app

F20
10.2L/100km

voxy hybrid 6.3L/100km

有冇人知w205 c200行highway幾L/100km？

BMW 320GT 8.7L/100KM

Cla250
改到300匹鬆
13到18
Depends 有時長玩sport mode

係咪咁勁呀

去到 8 L/100 km

市區多？

堅我都無諗過咁慳

陳年 M3 好似17L/100km, 食油怪來

清 twin scroll 唔同 twin turbo喎

好誇張喎
點做到

Tdi黎

MacanS
正常13
Sport 18-20
市區多 日塞夜塞
一缸油最多得450km貨仔

Countryman S
11L/100KM

8成時間時間市區

多HIGHWAY既大約9L/100KM

Prius: 4.5L/100KM
Prius C: 4L/100KM
Prius V: 4.8/100KM
混能車最好

Estima 3.5
11-12L/100km - Urban area 為主
9L/100km - Highway / urban 一半半
Full tank 450km-510km
90% highway 可以去到大約 600km(+/-10%)/tank

2019 Mazda2 1.5
12.5Km/L

唔怪得
diesel真係好正

2008 mazda 6 2500cc
12.3L / 100km

2019 Land Cruiser Prado
100KM/8L
Average

屌...我部08年is250 要行12.8L/100km

996 Carrera 16L/100km

subaru xv 2.0 awd cvt
8L/100km 6成高速

323i
13-5L/100km
highway urban 5050

有冇今代is250 /300巴打講下

有冇巴打用過燃油添加劑去洗個偈

20.3km/L

姐係點

大約5L/100km

已經係prius 感覺仲係好食油

freed 09

10/100km , 70%city

唔怕波箱死？

行得多市區多燈位？

基本上行highway多，但感覺唔慳得幾多

Ractis NCP120 - 5.6L/100km

呢部都做到咁慳？

我輕腳 keep 住3千轉樓下咁渣

你仲大油過我架xc90

會, hp = torque X rpm X constant

除非你加 max rpm 不過好難
不過low end torque 好難改好多, 好多係高轉先feel 到

26 600cc 7.0L/100km
46 2500cc 14.49L/100km

會

VW beetle 2.0 10L/100km
6成highway 4成市區

係

我06 is250 80%高速
App計就9.5L/100km
車計就8.2L/100km

我都係輕腳2500轉樓下
入中石化平油

Honda Stream 2001
11.5L/100km

dc5r
10L/100KM

我去google完
係真係twin turbo charged 喎

Mini one 5 dr
11-12km/L

8/9成City

日日來回香港九龍
返工東隧放工紅隧

N55喎
TwinPower Turbo = Twin Scroll

除非你架嘢舊到用N54

Vito 116
11.1l/100km
呢期天口熱，係咁行市區大咬左

我只可以做到
13L/100KM

睇車評同實際渣落 D數字差好遠
原來W205 仲要C200都要10L/100km
我即刻覺得自己架車唔食油

3.5 做到呢個數已經好慳

因為開左eco mode，同埋多數跟牌行，除左起圍之外好少過2000轉

應該得s55係雙turbo?

你架咩年份？

15L 100KM
想死 RX350
7城市區

suv 真係用多好多油

08jazz ex
7.1l/100
算點

Prius c 平均 20-24/L
70%龍翔

發覺塞車仲用得多油，正常？

FiestaST
70%Highway
7.5L/100km

當然

有冇開冷氣都差好撚遠
夏天香港唔開冷氣會中暑

車重無計，仲未計渣得SUV通常都放勁多野

W205 c200 70%highway
入滿油行到就泥一格油都無，722km

733km先岩，7.7l/100km

天氣熱熄左i stop

呢部原來咁大食

我行親都過 8L/100km

X5 35i
18.9L/100km

9.7L/100km
08 lexus hybrid gs

honda stream 1.8
~10-11L/100km
70%高速

我部1.4仲食油過你

多highway，無開冷氣，泥缸油行到最多

Mini copper s 1.6T 8.6L/100km

E63s comfort 14.3L/100km
Sport + 2x-3xL/100km

2018 Mazda 3 2.0
7L/100km

08Accord CP2。2400cc
9.2L/100km

垃圾jazz都9.2 係咪好有問題

freed 巴打

freed hybrid 2012

15.7km/L = 6.4L/100km

日日市區差不多了

Urban 24 l/100km
Extra Urban 10.5 l/100km

Runx 1.8 大偈
90% city

不停咁著tec紅區 9.5L/100km
得閒著下tec 9L/100km
黃金右腳 唔過三千轉 6.x-7L/100km

Kluger V 2,400cc
11.3L / 100km

Jetta GT 1.4
7.7L/100km
13km/L

ching JETTA車友喎, 有冇入whatsapp group?

冬天 5.6L/100km 夏天 6 L/100km, 多啲行 highway 可以低見 5.1L/100km

2010年freed
90% highway
6L / 100km

G20 330 會食幾多油 有無巴打渣緊

2012 w204 c250
15.0L 100km
點解會咁唔正常

90%市區

點解你部3.5仲慳過我部2.4
我一缸平均430-460km
最多都係500零
已經係除左上斜都唔會大腳踩

X1 1500cc

6.5-7.5L/100k, 90% 高速

2010 freed
7.6L/100km
80%市區

Glc 250 coupe
13-14L/100KM (urban with comfort mode)

B9 S5
3.0L V6 Turbo
9.4L/100km

75% highway

14L左右

RX270
13L/100km
都係7成市區

爛鳩fit仔
5.1L/100km
90%highway

同prius差唔遠

咩車，好慳

睇儀表似係波子

咁應該係hybird個部panamera

睇黎就係
咁大部車慳到咁都幾誇張

差左電就係， 師兄都好熟車wo

C 兄sick che —-Cayenne E hybrids

BMW G30
10/100km

估錯哂Fail
巴打開純電mode

錢七Vitz仔
7.6L/100km
8成市區

Golf GTI
Around 10L/100km

點行到，我細腳都行緊11L/100km

2015 Audi 8v A3 1.4
6.1L/100km
80% highway
已行十萬公里

澳洲無香港咁塞車

2800 柴油 Turbo

Impreza 1.5
11.6L/100km

Camry 2.4
9.3L/100km

mazda6
9/100

老老柒柒，你統計左d咩數據？

2003 Mitsubishi Lancer 2.0 MT
Around 7.3L/100KM
Highway around 60%

2015 Mazda 2 1500cc
8.4/100KM Combine

同我差咁遠既
我x5 35i E70
11.7L/100km
我8成高速

bmw 3.0帶t 14L/100km

335 10.8L/100km
8成highway

mazda 3 2009 1999cc
8.2L/100km

325i E92
接近17L/100KM 係咪好唔正常
市區多

我323i Wagon 13L/100
比你參考下

solio 1200cc
5.7L 100km

Bmw118
14L/100km
19吋鈴
冬天12L/100km

8.2L/100Km
50/50, Mazda 3s

4AGE
10 - 10.5 L/100km

仲貴過部STI

Lm

我F15 行市區多
btw 我屋企部countryman 都成11L/100km

Honda Jazz
6.2L/100km

118i
85% highway，全程得三支燈
5-5.2L/100KM

f30 328i 10.4L/100km
golf mk7 1.4 tsi (non-gt) 7L/100km
60-70% highway

我同車19 265八成highway長開冷氣都要11.1L/100km, 如果你行市區13.7應該都正常

Ching 用咩度數偈油
同埋冷氣凍唔凍
純交流

C200 W204
8.8L/100km
(70%高速)

1.4 仲食油過你部ST

370z 13~14L/100km

新車只會愈來愈慳油

我少踩啫，同埋行公路多。
之前有缸油我全短途，結果係9L/100km

我70%公路最勁都係8.5L/100km
棍波無個6波真係好輸蝕

之前用Mobil1 0W40 ($92/L)同Unicorn 0W40 ($54/L)
最近哩次用返BMW LL01 5W30 ($80/L)
三隻感覺上都冇乜分別

冷氣本來唔凍, 換compressor都唔凍, 之後搵師傅用真空抽過個system, 將過多既潤滑油泵走左, 打返適量雪種, 就凍返

2015 JAZZ 7.5L/100km

60highway/40巿區

2014 fit hybrid
5L/100km
9:1 高速/市區

BMW 118 50:50 市區高速，10.8km/L

2019 ioniq hybrid
4.5L/100km

補番張圖先

好加問下個位數字既巴打
各位係咪都住新界/經常出入新界？
Me8成市區差不多成18L

元朗 上水 大埔 沙田 互去
吐露 新田only

全巿區其實係咩感覺 地鐵唔會更快咩
擺車又貴

freed 12.5

但唔揸下就真係沒乜機會用
連操下既機會都沒

odyssey rc1 11.8L/100km 50highway/50市區

開冷氣+成日上斜

6.3L /100km

Mazda 2 6.5L/100KM

golf 7 1400cc 140ps...average 8L/100KM (30% Sport mode)

5.8-6.2l/100km
1.4t golf 85% motorway

周蛇揸開幾快
75同85差成2.幾L/100

巴打揸得咁慳油嘅

2013 ASX 8L/100Km 60% highway
2016 318i 7.8L/100Km 70%highway

唔多唔少實有，不過都由佢，避免唔到

今日走左轉機場來回先跌0.2L

70mph 5波要3000轉，好食油
我已經冇乜大腳

8.7/100 行市區多 a4 avant 1.4

下下轟落7千轉變即刻變9mph

不過7波真係好慳油

Wrx 2.0T
12.9L/100km

Fd2 8.15L/100km
60% highway

540i

12L/100

Pickup truck?

VW Passat Variant 2.0

80% Highway : 8.5L/100km

短途/塞車：14L/100km

Corolla ZZE121
6.5L/100km

Kia Stringer 2.0
全公路7.9
正常市區12.x
全部行街等燈位 15.x

KIA Sportage

12.4L

其實話耗油量係睇你點控制油門

咁究竟係應該點控制個油門先好？

B8 Passat 1.4
8.3L/100km
60%Highway

BMW 520i 16L/100km 9成高速 D波sport mode

同款行緊10.x 市區計

波波盡都無咁誇，仲要9成高速

07 c200k
一半市區
14.3L/km
2蚊一公里
正唔正常

我05 bmw 330i 先13.5l/100km
仲要265/35/19

Jazz GD
平均7.2L/100km
60% highway

試過最低 6.6L/100km
最高 8L/100km

X1 2.5xdrive ~11L/100km
Z4 2.5 ~9L/100km
Both 80% 巿區

推

我部GD1 要成 9.5L/100km換完油火咀都係咁

部GD3都平均要8.5L/100km
究竟點樣先可以再慳油啲呢

777呀

部電單車斬食油過jazz

換車啦，我都諗住出年換車
俾得呢個油錢買架 RAV4 都係差唔多油錢

踩細腳d 囉，我盡量都唔過3千轉
但好無癮

11-12L/100km

Jazz Gd1 06年車 唔用能源大法 1.5一公里 , 8.66L/100KM 用左大法都要1.2一公里

買左黎操車4個月 想換左佢，定諗緊渣唔渣夠一年好

我覺得如果你做到市區少踩brake
盡量燈位前先印停部車，其餘時間由部車流
少啲一比油就要收brake
已經叫做盡量唔好浪費無謂的油錢

高速又另計

我見加德士有汽油添加劑賣 如果舊車用會唔會好D?

請問係邊間冷氣維修
我架行車先凍 慢車唔凍
搵過一間冷氣專科 一黎就話泵打柴要換

A5 ,ard 8L/100km
X4 ard 15L/100km...
90% 市區
suv 真係食油到

其實我都唔知佢公司名冇門牌既，係逢吉鄉

有冇location 我自己去摷下

無計，SUV 無咁留線形

V8 定 V10

V8

Mini clubman 1.5T
9L/100Km

同你差唔多
11年 116
13L/100km

巴打搞過啲咩

e92 335
15L/100km

fiesta st 8.2L/100km

上次去日本租咗架Jazz渣兩日，行咗好多山，郊區為主，冇乜塞車
有上碓冰、妙義、榛名、赤城、草津

335 咁食油?

Bmw x5 19.8/100km
慘過食屎，唔知點解咁大食